皇馬就好似龍珠班z 戰士咁，牙朗係悟空加其他無限 阿樂個堆

成班z 戰士戰力根本側哂一邊 無限 天津飯有時都幫到下手
出下太陽拳 氣功炮拖一拖敵人
但始終要牙朗龜波黎殺敵
冇左悟空班z 戰士以為自己話哂都係一team 叫z 戰士
點知連菲莉班手下都打到死死下

諗住整死悟空，點知悟飯擔唔到大旗 都係要老豆打救#haha#

賓無閑 明明只係用黎攪笑 冇左怡空要佢做主角

賓周最多咪阿樂水平

悟空好似成套都好少用龜波殺過人

巴利 = 柒達？

成隊都係俾培植人炸撚死

阿樂都比多
飲茶LEVEL架咋

屌打錯
係餃子

BALE=悟天

摩迪=撤旦先生
沽名钓誉